許仕仁出獄

你也許是人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

臨步出大路上車前，心情好似渡完假出返嚟噤…

許屎忍

Mpf 之父
千古罪人

咁又點 出到黎又可以大魚大肉享受人生 我地繼續送錢俾班雞金佬洗

時間真係快
個時判成7年,咁就坐完

香港金總終於接受網上會員申請啦

WFC

許仕仁破咗產啦

天琦快D出返嚟！

少人過陳同佳

出冊還出冊 收Sell HK錢單嘢你就還清晒喇
不過你做政務司司長果陣 收咗中聯辦廖暉成千萬單嘢 仲未計數架喎

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

佢已沒有利用價值, 成為共匪CONDOM

一條廢老